727元朗幾點呀？！

幾點呀？！幾點呀？！

12點定3點呀？

本來係申請3點，照呢個時間去

去玩會唔會比🐕逗

你預會

3點

排隊有咩玩

見到有post話12喎